(中共命令) 大陸影視復工, 在「肺炎重災區」都要復工

維尼而家明顯決定放棄抗疫, 反而要全力維持大陸經濟和商業運作, 不管犧牲多少人命都在所不惜.

大陸旗艦片場「橫店影視城」位於浙江, 係武漢肺炎的重災區, 但都要繼續開工.

王晶套《倚天屠龍記》早在浙江開拍, 後來因武漢肺炎而停拍.
而家維尼下旨.... 王晶係咪都要係浙江(肺炎重災區)繼續開工.

d人死晒，就不可能永續經濟增長

人均gdp爆升 贏国又贏

維尼既性格, 就算死一億人, 佢都唔care, 只要無人知就得

2020國家級紀錄片：多難興邦

維尼而家係迫人用人命幫大陸谷GDP

最後再吹大少少數

官方數字: 2020年中國GDP繼續增長

而家係d人死晒，咁冇人工作，仲點維持經濟

可以直接拍病毒感染既片 演員唔洗找 一街都係

笑撚左 習撚一定好頭㾗

G chi

實地取景拍，中國式生化危機 賣去外國賺外匯

繼續停工 大量中小企頂唔住裁員
經濟爆煲 大量工人失業
社會會好快動盪

強制復工 萬一又大爆發
加劇疫情傳播 到時就會死更多既人

維尼最終都係覺得
社會穩定>人命
死再多既人都唔緊要
最緊要穩經濟 社會穩定 死一億人都唔會有人反
但經濟爆煲 無人死 到時仲多人反

維尼

yes. 王晶上去

拍維穩劇要緊呀

用人命黎換個假既gdp

睇番篇野 再望望個時勢 原來係喚醒左一隻以為自己係獅子嘅病貓

內文話經審批至可以復

唔係強制呀，只係話俾你三階段啫

唔遞上去咪唔駛復

夾硬要開工
都無用

一係人唔齊
一係無消費意慾 (即係好像最近香港咁)

小學雞又加速支爆，睇來我可以早d訓個靚教

睇怕今年連保5保4都唔敢講
應該會話唔負增長當贏

喚醒左一隻沉睡獅子
有撚醒過咩仆街

今日咁頭痕源於一味追gdp 無視社會基礎
本身十個煲得6個蓋
而家得返1個
佢d 治國手碗真係廢到冇朋友

第一個留言笑到我

其實死亡率冇咁高
廢老死晒就成功2020全面小康

傻啦有得戴你都唔知幾多手重戴過幾多次
利申影視業

死咗唔緊啦
只要有借錢 幫手推高個GDP就得

無可能無人知

慘過做雞
唔畀你開戲，想開都冇得開
唔想拍住，就點都要你拍

好行夾唔送

戴口罩拍劇

武肺都要翻工
遲下冇肺都要翻工

奶共果堆即刻上番去奶足佢？
楊千嬅，容祖兒果堆⋯

到時扮屍體嘅老臨都唔洗搵 一地都係

binc

死快d!

拍劇唔戴得口罩

人越黎越多係一種麻煩
錢越黎越多係一種繁華
國家面子一定大於一切
響小強皇眼中錢一定重要過人命
所以佢咁做法好蚹蛤蟈蜻呀

一句講晒:支那宜家輸人唔可以輸陣

沈睡的獅子

亂q咁嚟，睇嚟都係前功盡廢㗎喇，睇住第二波爆發啦

藍絲快d去開工

開工啦支那狗，理撚得你死咩？

班護旗手一齊死

【●Rec】80分鍾肺炎直播

拍戲就一大班人對足成日，一個中就全部中
最慘就係演員，冇壓由帶口罩做戲，除口罩就有中招風險，真係好高危

開工日日賺
停工等運到
小習 識揀

快啲開工

中國人口太多，所以一命唔值錢

鬼國真係痴撚線

距離支爆又近一步

救唔到蟻民條命，咁不如救經濟

如果有個明星中招死撚埋會點？

全黨死清光

没事的, 你們還有黨

除左恭喜之外都唔知講咩好.jpg

沒事沒事

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

香港人永割中國人身份

支持復工

拍劇唔戴得口罩，廠入面拍死得